31. Implemente um formulário HTML capaz de inserir produtos em uma lista e uma
aplicação usando nodejs capaz de receber estes itens e salvá-los em um arquivo de
texto. O formulário HTML também deve ser capaz de mostrar os itens
armazenados no servidor. Utilize o método GET para receber dados do formulário
fornecer os dados a serem inseridos